# InceptionV3_iNat2017_WaterStress2017
iNaturalist (iNat) 2017 Inception V3: feature_vector. 


使用モジュールURL 
https://www.tensorflow.org/hub/modules/google/inaturalist/inception_v3/feature_vector/1 


モジュール説明 

InceptionV3_iNaturalist (iNat) 2017

ILSVRC-2012-CLS（「Imagenet」）の事前トレーニング後に、

iNaturalist（iNat）2017データセットのトレーニングによって得られました。 

※iNaturalist2017：http://createwith.ai/dataset/20170723/883 


自分のホーム上にtmpというデュレクトリを作成する
cd /home/simizu
mkdir tmp

モジュールをキャッシュする
URL からモジュールを作成するとき、モジュールのコンテンツはローカルシステムの一時ディレクトリにダウンロードされてキャシュされます。
モジュールがキャッシュされる位置は TFHUB_CACHE_DIR 環境変数を使用して override されます。

export TFHUB_CACHE_DIR=~/tmp


学習実行例

python3 retrain.py 

--how_many_training_steps=4000

--summaries_dir=training_summaries/basic

--bottleneck_dir=bottlenecks  

--saved_model_dir=inception 

--output_graph=retrained_graph.pb 

--output_labels=retrained_labels.txt 

--tfhub_module=https://tfhub.dev/google/inaturalist/inception_v3/feature_vector/1 

--image_dir=9_gakusyu_data1  



学習器利用方法 

python3 image_test.py \

--image=判別したい画像のデュレクトリ \ 

--graph=/home/simizu/anaconda3/Water_Stress/inceptionv3_iNat2017_WaterStress/retrained_graph.pb \  

--labels=/home/simizu/anaconda3/Water_Stress/inceptionv3_iNat2017_WaterStress/retrained_labels.txt \
 

Tensorboardの利用方法

--summaries_dir=training_summaries/basicとした場合

training_summariesが保存されているデュレクトリに行き

tensorboard --logdir=training_summaries　




※デュレクトリは環境によって変えてください.


